肯定冇人柒得過我

是咁的
十年前到，中學旅行去長洲
同幾個同學租咗架家庭單車
去完張保仔洞
我負責踩返去還車
點知去到中途失控跌咗落海

0/10

示意圖:

當年去grad din 著校服去

樓主連人帶車應該勁過呢個好多

我就唔信吖 咁多地唔踩踩落海 9 up 唔抺嘴 含撚啦 屌你老母臭雞